{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044362",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6905&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유캐슬호텔"
    },
    "text": "全客室からガーデンビューまたはスカイビューを楽しむことができる宿です。 宿泊施設は安心山の中腹に位置しており、澄んだ空気を誇り、ヒーリングスポットとしては家族や恋人に適しています。 客室では疲れた日常で疲れを癒すことができる温泉水が提供されます。 宿の周辺には蘇湖ヨート競技場と亀甲船公園があり、車で3分以内に到着できます。 また、麗川駅も車で4分の距離に位置しています。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 宿では無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能です。 宿泊施設の付帯施設としては、ユーワールドリュージュテーマパーク、テディベアミュージアム、ユーワールドフードコート、two some place、GS25、サウナ&フィットネスセンター、ゴルフ練習場があります。 朝食は毎週日曜日に運営され、中学生以上は5000ウォン、小学生は4000ウォン、幼児は7000ウォンです。 ペットは入室できませんし、最大人数を超える場合は入室できません。 ご予約の変更やキャンセルの際には、キャンセル料がかかることがあります。 注意すべき点は、未成年者は保護者と一緒に利用しなければならず、予約が行われない場合、支払った金額は全額払い戻されます。 明示されていない情報は提供されておらず、追加購入は現場でのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の位置はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は安心山の中腹に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "全客室からガーデンビューまたはスカイビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特徴がありますか？",
            "answer": "澄んだ空気を誇り、ヒーリングスポットとしては家族や恋人に適しています。"
        },
        {
            "question": "客室では何が提供されますか？",
            "answer": "客室では疲れた日常で疲れを癒すことができる温泉水が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には蘇湖ヨート競技場と亀甲船公園があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できるWi-Fiの有無はどうですか？",
            "answer": "宿では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の付帯施設としてはユーワールドリュージュテーマパーク、テディベアミュージアム、ユーワールドフードコート、two some place、GS25、サウナ＆フィットネスセンター、ゴルフ練習場があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は毎週日曜日に運営され、中学生以上は5000ウォン、小学生は4000ウォン、幼児は7000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用する際に何が必要ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に利用しなければならず、予約が行われない場合、支払った金額は全額払い戻されます。"
        },
        {
            "question": "追加購入は可能ですか？",
            "answer": "明示されていない情報は提供されておらず、追加購入は現場でのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 503
    }
}